三個日本妹，大家會點排

中>右>左

樓主係小學生，波都無得睇都簡得落手

知你係中學生啦

小朋友先需要排

白石麻衣 冇認錯嘅話

你講邊個先

All

右邊all day

中間

要試過先知

黑長直

西野七瀬 白石麻衣 齋藤飛鳥

識貨

七 不解釋

中中中

中間我老婆

女支女

28啦

浜辺美波

幾老我都要

係正既

Ching sick ball

冇全身睇

右>左>中

左>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

左邊

三個我玩晒得未

Of Coz中間

今日白生日

左右中

三個都冇乜波 睇左都唔會揀到

除非你意思係

未，未問過我

一定係左>中>右

細路仔先揀

花>中>左>右

risa

中不解釋
左同右岩入團個樣J唔落啦

佢哋三個叫咩名？
好少睇韓劇唔識

唔係佢
飛鳥嚟架

認真望耐少少
左係最順眼

張相咪飛鳥

以為係島崎遙香

我鳥

緊係nanase

禾白屌打

秒咗

點解樓上會簡到，無身材，三個都差唔多姐

唔洗爭 全部都冇你哋份

秒麥柒?你係佢同學?

左邊一笑
哇 屌

垃圾post

+1
識貨

右邊

你年紀幾大呀中學生

右>中>左

臭雞不了

柒哂啦駁嘜嘴

哇 屌 我的心都溶化了 無藥可救

我個名

真

做麥鳩

等你大個就明嫁啦

答非所問

今次好難揀

係

飛鳥

識貨
北野日奈子

中左右

剩係知中間個條一笑好老
仲有粒墨柒到

抖音日豚不了

拿 講一講個安排先

右邊好有氣質

第1張係邊個想 j

要西野就夠了

1.中
2.中
3.中

Nanase saigo~

其實你識唔識做隊長？
Vs嵐度成個毒撚咁
零帶動氣氛

牙七世一

唔駛諗 右中左

七七

唔識

Sana Mina Momo

揀唔落手， 3個都唔要
偽清純毫無吸引力可言

白石麻衣個老女人 就算唔係處我都狗衝

左右咁似某學生妹

同意!!!!!
個個都講中間
我覺得右邊先最正
ching sick ball!

yes

同意

左for sure
順便推薦一套日劇 輪到你了
西野七瀬係入面勁好j